Android ram 問題求救

唔知點解近排開始部手機係咁彈app同lag機
我懷疑係ram唔夠，見到個Android os好大食
想問下咁樣係咪唔正常？
有咩解決方法？
唔該定各位巴打先

你個 Android OS 好似唔太正常
不過我都唔識點搞，唯有幫你推下 post 啦

reboot

肯定裝左好多垃圾app

del 左一堆app
但都仲係用緊好多ram
會唔會係中毒？
有個唔知咩app係咪有古怪？

有

thx巴打

reboot完都係咁

Essential Phone? 洗洗機 更新吓 唔好亂裝嘢 咁咪ok

yes keep住update到最新，一路無乜問題，係近排唔知做乜連聽歌都彈app

留名睇弱智話 ram 4g 用唔哂

你地google play services用咁少ram嘅？

轉iphone

del淨啲必須既app,終於回復正常

去settings唔好俾fb background refresh

其實android 越多ram, 個系統食返越多ram 係正常
我以前用2gb ram 嘅時候佢成日佔用咗我80%ram
到依家8gb ram 依然係佔用我80%
但因為部機依然好順所以我都廢事理啲ram